東涌狗屋

屌你老母落撚定閘，但望入去多狗過平時
平時一隻狗都無，依家四，五隻狗看門口
東薈城集會之得過黎餵佢地食狗糧呀

之後*

up

推

有冇人召集下

隔離po話入機場

入機場！ 唔好去狗屋呀拜托你地 ！ 咪任人咬

唔俾人睇入邊情況
睇過條那
入邊好多人full gear
應該又準備出車

一定要走 入機場 ！

2224 東涌警署準備出防暴

入機場呀！

i love u